<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Ana ekrana git</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Yukarı git</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Diğer seçenekler</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Bitti</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Tümünü göster</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Bir uygulama seçin</string>
    <string name="abc_capital_off">Kapat</string>
    <string name="abc_capital_on">Aç</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Kontrol+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Sil</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">İşlev+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Üst karakter+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Boşluk</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sembol+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menü+</string>
    <string name="abc_search_hint">Ara</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Sorguyu temizle</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Arama sorgusu</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Ara</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Sorguyu gönder</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Sesli arama</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Şununla paylaş:</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ile paylaş</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Daralt</string>
    <string name="accessibility_enabled">Erişilebilirlik etkinleştirildi</string>
    <string name="agree">Kabul et</string>
    <string name="agree_and_next">Kabul et</string>
    <string name="agree_terms">Hizmet şartları ve gizlilik politikasını okudum ve kabul ediyorum</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Facemoji klavye gizlilik politikasını okudum ve kabul ettim</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Kika klavye gizlilik politikasını okudum ve kabul ettim</string>
    <string name="ai_button_desc">Mi AI özelliğini tetiklemenizi ve Mi AI kısayollarını kullanmanızı sağlar</string>
    <string name="ai_button_double_press">Çift baskı</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Mi AI özelliklerini ayarlayın</string>
    <string name="ai_button_long_press">Basın ve basılı tutun</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Komutunu söyle ve düğmeyi bırak</string>
    <string name="ai_button_single_press">Basın</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI kısayollarını görüntülemek için AI düğmesine basın</string>
    <string name="ai_button_title">AI düğmesi</string>
    <string name="album_introduction">Galeri cihazınızdaki fotoğrafları ve videoları yönetmenizi, optimize etmenizi, düzenlemenizi ve ayrıca bunları Xiaomi bulut ile senkronize etmenizi sağlar</string>
    <string name="app_name">Kurulum</string>
    <string name="application_package_introduction">Bu uygulama üçüncü taraf uygulamaları yüklemenizi, yüklemeden önce bunları taramanızı ve ardından önerilerde bulunmanızı sağlar</string>
    <string name="application_permissions">Uygulama izinleri</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="backup_introduction">Cihazınızdaki öğeleri yedeklemek ve geri yüklemek için bu uygulamayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="boot_video_desc" />
    <string name="boot_video_replay">Tekrar oynat</string>
    <string name="boot_video_skip">Atla</string>
    <string name="calculator_introduction">Hesaplamaları yapmak, birimleri ve para birimlerini dönüştürmek ve ipotek ödemelerinizi tahmin etmek için bu uygulamayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="camera_introduction">Fotoğraf çekmek ve video çekmek için kamerayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="carrier_introduction">Size daha iyi hizmet verebilmek için cihazınız periyodik olarak cihaz sürüm bilgilerinizi, cihaz tanımlama verilerini (IMEI / IMSI / MSISDN / MAC adresi, MEID / ICCID dahil) ve yaklaşık konum bilgilerini (Baz istasyonu kimliği dahil) cihazınıza gönderebilir. Wifi veya mobil veri şebekesi yalnızca hizmet kalitesini artırmak veya özelleştirilmiş hizmetler veya teknolojiler sunmak için ilgili bilgileri analiz etme sözü verir ve ilgili bilgileri sizi kişisel olarak tanımlayan herhangi bir biçimde üçüncü taraflara ifşa etmeyecektir. Özel taşıyıcı beyanı geçerli olacaktır. Bu servisi kullanmanın maliyeti konusunda operatörünüze danışın</string>
    <string name="clock_introduction">Zamanlayıcıyı ile dünya saatini, kronometreyi, alarmları ayarlamak ve daha pek çok şeyi kullanmak için bu uygulamayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="close_location_service_setting">Konum erişimini kapat seçeneğini Ayarlar > Ek ayarlar > Gizlilikten seçebilir veya güvenlikteki bireysel uygulamalar için izinleri kısıtlayabilirsiniz</string>
    <string name="cm_terms_content">Seçmiş olduğunuz operatör size sağlanan hizmetleri geliştirmek amacıyla, kişisel verilerinizi ve cihaz bilgilerini wifi ağları veya mobil ağ bağlantısını kullanarak kendi sunucularına yükleyebilir. Bu bilgiler size sağlanan hizmetlerin kalitesini yükseltebilmek ve daha kişiselleştirilmiş içerik sağlayabilmek için istatistiksel amaçlarla kullanılacaktır. Bu bilgiler kimliğinizi tanımlamak için kullanılmayacak ve üçüncü taraflarla paylaşılmayacaktır</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil ağ operatör dözleşmesi</string>
    <string name="compass_introduction">Navigasyon için bu uygulamayı, ayrıca koordinatları, atmosferik basıncı ve rakımı görüntülemek için kullanabilirsiniz</string>
    <string name="congratulation_label">Artık hazırsınız</string>
    <string name="congratulation_swipe">Sisteme girmek için yukarı doğru kaydırın</string>
    <string name="congratulation_title">Kurulum tamamlandı</string>
    <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
    <string name="content_description_miui_version">MIUI 12.5</string>
    <string name="content_description_start">Başlat</string>
    <string name="content_introduction">İçerik merkezi ile içeriği ve hizmetleri birden fazla kanaldan toplar. Burada makaleler okuyabilir, videolar izleyebilir, günlük öne çıkan öğeleri görüntüleyebilir ve içerik önerileri alabilirsiniz</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Erişilebilirliği etkinleştirmek için iki parmağınızı basılı tutmaya devam edin</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Şimdi wifi ağına bağlı değilseniz cihazınız mobil veriyi kullanacaktır. Mobil verinin kullanılması ek operatör ücretleri oluşturabilir</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak Mi ödemelerini onaylamak veya uygulama ve hizmetlerde oturum açmak için parmak izinizi kullanın</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmak veya diğer uygulama ve hizmetlerde oturum açmak için parmak izinizi kullanın</string>
    <string name="diagnose_report">Sistem sorunlarını bulma, analiz etme ve kullanıcı deneyimini geliştirmek için tanılama verileri gönderin. Bu veriler kişisel bilgileri içerebilir (Örneğin: IP, konum vb.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu hizmeti kullanamazsınız</string>
    <string name="disagree">İptal et</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu uygulamayı kullanmamayı veya bu gibi durumlarda ayarlardaki izinleri kısıtlamamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmezseniz bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda ayarlarda izinleri kısıtlamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu uygulamayı kullanmamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyorsanız veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu ürünü kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu ürünü kullanmamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu hizmeti kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu servisi kullanmamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda ayarlardaki izinleri kapatmayı veya kısıtlamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_function">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu özelliği kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda bu özelliği kullanmamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="disagreement_location_service">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu hizmeti kullanamazsınız</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Bu tür izinleri vermeyi kabul etmiyor veya kişisel bilgilerinizi paylaşıp yüklüyorsanız bu uygulamayı kullanamazsınız. Bu gibi durumlarda ayarlardaki izinleri kaldırmayı, oturumu kapatmayı veya kısıtlamayı seçebilirsiniz</string>
    <string name="download_introduction">Bu uygulama uygulama mağazası, videolar, güncelleyici, temalar ve tarayıcıda yapılanlar dahil olmak üzere tüm indirmelerinizi yönetir</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Erişilebilirlik iptal edildi</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ekrana 2 parmağınız ile 10 saniyeden daha fazla basılı tutarak geri konuş özelliğini açtınız. Geri konuş görme engelli kişiler için sesli geri bildirim sağlar. Geri konuş özelliğini yanlışlıkla açtıysanız iptal tuşuna basın ve ardından ekrana çift dokunun</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">İptal et</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Tamam</string>
    <string name="fast_application_introduction">Hızlı uygulama çerçevesi ile hızlı uygulamalarda hizmetler oluşturmanıza ve sunmanıza olanak sağlar</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi bağlantı cihazınızın yakındaki Bluetooth cihazlarına bağlanmasına izin verir. Yakındaki cihazları bulabilmek için Mi bağlantının internete bağlanmasına izin verin</string>
    <string name="font_hint_large">Varsayılan metin boyutu</string>
    <string name="font_hint_normal">Metin boyutunu arttır</string>
    <string name="framework_introduction">Mi hizmet çerçevesi, Mi hesabı, Mi itme servisi, Mi istatistikleri ve Miui BI kullanmanıza izin verir</string>
    <string name="framwork_base_service">Size bu hizmetleri sağlamak için Mi hizmet çerçeveleri internete bağlanmalı, telefon numaranıza, IMEI ve IMSI’ye erişmeli ve cihazınızın itme bildirimleri almasına izin vermelidir</string>
    <string name="game_introduction">Oyunlar eklentisi oturum açmanıza, siparişler oluşturmanıza, ödemeleri tamamlamanıza, kupon kullanmanıza ve promosyon etkinliklerine katılmanıza olanak sağlar</string>
    <string name="google_service_introduction">Normal çalışabilmesi için Google Play’in internete bağlanması, bulunduğunuz yere erişmesi, ses kaydı yapabilmesi, arama yapabilmesi, takvim etkinliklerine erişebilmesi, arama geçmişi, sensörler, depolama, kamera, cihaz bilgisi ve hesapları olması gerekir</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klasik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Uygulama çekmecesi</string>
    <string name="home_settings_title">Varsayılan başlatıcıyı seç</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Seçili klavyenin gizlilik politikası</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Ağ bağlantısı yok. Bu klavyenin gizlilik politikasını %s adresinde görüntüleyin</string>
    <string name="input_method_category">Mesaj yazma, not yazma ve diğer alanlarda kullanmak üzere varsayılan klavyenizi seçin. Dilediğiniz zaman üçüncü parti klavye uygulamalarını yükleyebileceğinizi unutmayın</string>
    <string name="input_method_setting">Klavye seçin</string>
    <string name="install_preinstall_app">Uygulamalar yükleniyor</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Cihazınız kaybolursa, ekran kilidi ayarlamadığınız sürece başkalarının onu kullanmasını ve verilerinize erişmesini engelleyemezsiniz</string>
    <string name="item_fingerprint">Parmak izi</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Yalnızca ekran kilidi</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
    <string name="item_return">Ayarla</string>
    <string name="item_skip">Atla</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT servis acentesi)</string>
    <string name="ktposition_header">Konum bilgisini acil durum kurtarma kurumlarıyla paylaş</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Daha fazla dil</string>
    <string name="language_settings">Dil seçin</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha fazla bölge</string>
    <string name="locale_picker_title">Bölgenizi seçin</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">Yasaya uygun olarak mobil taşıyıcılar, güvenlik ve acil kurtarma amaçlarını gözeten acil kurtarma kurumlarının gereksinimlerine uymak için mobil cihazların konum bilgilerini elde edebilir</string>
    <string name="location_introduction">Konum tabanlı servisler size en yakın ürünleri ve hizmetleri bulur</string>
    <string name="location_location">Acil kurtarma ekipleri talep üzerine mevcut konumunuzu alabilir</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Duvar kağıdı döngüsü duvar kağıdı ile kilit ekranınıza günlük olarak gönderilen taze görüntüleri almanızı sağlar</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Mint klavye gizlilik politikasını okudum ve kabul ettim</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint klavye gizlilik politikası</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">İnternet bağlantınız yok. Hizmet koşullarını %s adresinde görüntüleyin</string>
    <string name="miui_terms_no_network">İnternet bağlantınız yok. Hizmet koşullarını %s adresinde görüntüleyin</string>
    <string name="mobile_network">Mobil veri kullanımı</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Bu kullanıcının isteğine göre mobil veri ve GPS bağlantısının kullanılmasına izin verir. Akıllı telefon özelliklerine bağlı olarak hesapların ve diğer öğelerin senkronizasyonu için mobil verilerin kullanılması gerekebilir</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Sınırsız veriye sahip bir planınız olmadığı sürece mobil veriyi kullanmak ek operatör ücretleri oluşturabilir. Mobil veri yine de kullanılsın mı?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">İptal et</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mobil veri bağlantısını daha sonra ayarlardan kısıtlayabilirsiniz</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Kullan</string>
    <string name="msim_setting_default_data">Veri Sim</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Aramalar için varsayılan Sim</string>
    <string name="multisim_settings_category">Sim kart ayarları</string>
    <string name="multisim_settings_title">2 Sim kart algılandı</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Hareket kılavuzu</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran hareketleri</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Sanal tuşlar</string>
    <string name="next">İleri</string>
    <string name="next_fingerprint">İleri</string>
    <string name="ng_haokan_glance_user_agreement">https://hksocial-cdn.levect.com/html/app_h5_user_agreement_ms.html</string>
    <string name="ng_haokan_privacy_policy">https://hksocial-cdn.levect.com/html/privacy_policy_ms.html</string>
    <string name="ng_id_glance_privacy_policy">https://in.api.glance.inmobi.com/api/v0/glance/xiaomi/privacy?lang=%1$s_region=%2$s</string>
    <string name="ng_id_glance_user_agreement">https://in.api.glance.inmobi.com/api/v0/glance/xiaomi/eula?lang=%1$s_region=%2$s</string>
    <string name="ng_mailru_privacy_policy">https://help.mail.ru/feed/policy</string>
    <string name="ng_mailru_user_agreement">https://help.mail.ru/feed/UA</string>
    <string name="ng_wuli_privacy_policy">https://news.lockscreenapi.com/sl/fiyuYz</string>
    <string name="ng_wuli_user_agreement">https://news.lockscreenapi.com/sl/BfMnQf</string>
    <string name="ng_xiaomi_privacy_policy">https://h5.app.intl.miui.com/gallery/privacy.html?lang=%1$s_%2$s</string>
    <string name="ng_xiaomi_user_agreement">https://h5.app.intl.miui.com/gallery/eula.html?lang=%1$s_%2$s</string>
    <string name="note_introduction">Bu uygulama notları oluşturmanıza, görüntülemenize ve düzenlemenize olanak sağlar</string>
    <string name="other_settings">Ek ayarlar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Aç</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Bu özelliği kapattıktan sonra artık kişiselleştirilmiş reklamlar almayacaksınız. Yine de ilgi alanlarınızla alakalı olmayan reklamlar alacaksınız. Kişiselleştirilmiş reklamlar hakkında daha fazla bilgiyi Xiaomi gizlilik politikasında öğrenebilirsiniz. Yine de kişiselleştirilmiş reklamlar kapatılsın mı?</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Kapat</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamları kişiselleştirmek için aç</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Kişiselleştirilmiş reklam tavsiyesi</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Davranış verilerinize dayalı kişiselleştirilmiş reklamlar önerin</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Otomatik olarak yükle</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Miui güncellemeleri yüklemek için en iyi zamanı seçer</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Duvar kağıdı döngüsü</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi için bakış</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik politikası</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Günlük olarak kilit ekranınıza gönderilen fotoğrafları ve hikayelerini alın. %1$s ve %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Şartlar ve koşullar</string>
    <string name="other_settings_location">Konum</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Uygulamaların konumunuza erişimine izin verin</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Topladığımız veriler sistemdeki problemleri konumlandırmakta ve analiz edilmekte kullanılacak olup kişisel verilerinizi içerebilir. Hiçbir veri kimliğinizi tanımlamak için kullanılmayacaktır</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Tanı verilerini otomatik olarak gönder</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Kullanıcı deneyimi geliştirme programı</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Anonim kullanım verileri göndererek cihaz ve ürünlerimizi geliştirmemize yardımcı olun</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detaylar</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI arka plan programı ekranı hasar gördüğünde cihazınızdan veri aktarmanıza izin verir</string>
    <string name="permission_account">Cihazınızdaki hesaplara erişin:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Mi hesabı ile giriş yapmak için</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Kurulum paketlerini ayrıştırma ve tarama ve depolamaya erişmek için</string>
    <string name="permission_backup">Depolama alanına erişme</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdaki yedeklere erişmek ve bunları kaydetmek içindir</string>
    <string name="permission_call_records">Arama geçmişine erişim:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Engellenen öğeleri görüntüleme ve arama geçmişine erişmek için</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Telefon durumuna erişmek, aramaları kaydetmek ve gelen aramalar sırasında kayıtları duraklatmak için</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Alarm verilerini kaydetmek için</string>
    <string name="permission_contact">Kişilere erişme:</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Engelleme listesi işlevselliği sağlamak ve acil durum rehberini aramak için</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Farklı cihazlarla ilişkili hizmetleri tanımlamak için</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Farklı cihazları tanımlamak için</string>
    <string name="permission_direct_call">Arama yapma:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Engelleme listesine öğe eklemek için</string>
    <string name="permission_download_introduction">İndirilen öğeleri önbelleğe almak ve cihazınıza kaydetmek için</string>
    <string name="permission_imei_service">"IMEI'ye cihazınızla ilişkili servisler sağlamak üzere erişmek için"</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Cihazdaki fotoğrafları ve videoları kaydetmek için</string>
    <string name="permission_location">Konum bilgisi erişimi:</string>
    <string name="permission_location_introduction">Konum tabanlı hizmetler sağlamak için</string>
    <string name="permission_log_introduction">Günlükleri kaydetmek için</string>
    <string name="permission_login_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
    <string name="permission_message_introduction">Engellenen kişilere mesaj göndermek için</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">"Cihazları tanımlamak ve IMEI'ye erişmek için"</string>
    <string name="permission_phone_network">İndirilebilir öğeleri optimize etmek ve ağ türüne erişmek için</string>
    <string name="permission_phone_service">Erişim numarası, IMEI ve IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Görüntüleri galeriye kaydetmek ve durumları yayınlamak için</string>
    <string name="permission_photo_video">Fotoğraf çekin ve video kaydedin:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Fotoğraf çekmek, video kaydetmek ve flaş kullanmak için</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Fotoğrafları ve videoları kaydetmek, düzenlemek ve senkronize etmek için</string>
    <string name="permission_read_call_records">Arama geçmişini düzenle:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Arama geçmişine öğe eklemek ve engellenen aramaları silmek için</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kişilere erişim</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Kimliğinizi doğrulamak içindir</string>
    <string name="permission_read_message">Metin mesajlarına erişim</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Cihazınızın sahipliğini doğrulamak içindir</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Notlara ve eklere erişmek için</string>
    <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdaki dosyalara ve fotoğraflara erişin ve kaydedin:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızdaki öğelere erişmek, kaydetmek ve önbelleklemek için</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Ses kayıtlarına erişmek ve kaydetmek için</string>
    <string name="permission_recording">Aramaları ve sesleri kaydetme:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Video kaydederken ses kaydetmek için</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran kayıtlarına erişmek ve kaydetmek için</string>
    <string name="permission_send_message">Mesaj gönder</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Ses kaydı için</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Virüs taraması yapmak ve cihazınızı optimize etmek için</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei hizmetleri sağlamak amacıyla sistem hesaplarına giriş yapmak ve yönetmek için</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Poco başlatıcı gizlilik politikası ve kullanıcı sözleşmesi dahildir)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Poco başlatıcı gizlilik politikası</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Poco başlatıcı kullanıcı sözleşmesi</string>
    <string name="position_header">Konum bilgilerini paylaş</string>
    <string name="position_subheading">Konum bilgisi</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tercih edilen veri Sim kartı</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tercih edilen ses Sim kartı</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik politikası</string>
    <string name="privacy_provision_more">Gizlilik koruması hakkında daha fazla bilgi edinin</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik koruması ürünlerimizin tasarımının arkasındaki taahhüttür</string>
    <string name="privacy_provision_text">Gizliliğinize saygı duymayı ve korumayı taahhüt ediyoruz. Bilgi güvenliği alanında araştırma ve geliştirmeye öncelik veren Xiaomi, verilerinizi koruyan yöntemleri, uygulamaları ve teknik çözümleri iyileştirmek için sürekli olarak çalışmaktadır. Ayrıca yönetim kurulu genelinde gizliliğinizi sağlamak için en son başarılarımızı ortaklarımızla paylaşıyoruz</string>
    <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Kişisel bilgilerinizi ilgili yasalara, düzenlemelere ve gizlilik politikalarına uygun olarak koruyacağız</string>
    <string name="provision_back">Geri</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">Seçili klavyenin gizlilik politikasını görüntüleyin</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Gizlilik politikası</string>
    <string name="provision_next">Sonraki</string>
    <string name="provision_skip_underline">Atla</string>
    <string name="recorder_introduction">Ses kaydı yapmak ve kayıtları buluta yedeklemek için bu uygulamayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="require_authority_statement">Size temel hizmetleri vermemize izin verme ve kişisel bilgilerinizi toplamamız için aşağıdaki izinleri vermeniz gerekir:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Size temel hizmetleri sunmamıza izin verme, kişisel bilgilerinizi toplamamız için internete bağlanmanız ve aşağıdaki izinleri vermeniz gerekir:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Bu uygulama ekranda neler olup bittiğini kaydetmenize olanak sağlar</string>
    <string name="search_menu_title">Ara</string>
    <string name="security_introduction">Cihazınızdaki çöpleri temizlemek, virüsleri bulmak, oyun performansını artırmak, pil tasarrufu yapmak, uygulamaları yönetmek ve daha fazlasını yapmak için bu uygulamayı kullanabilirsiniz</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Oturum açmak ve sistem hesaplarını yönetmek için</string>
    <string name="service_agreement">Şartlar ve koşulları okudum ve kabul ediyorum</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI arka plan programı</string>
    <string name="service_name_album">Galeri</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket yükleyici</string>
    <string name="service_name_backup">Yedekler</string>
    <string name="service_name_calculator">Hesaplayıcı</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Taşıyıcı hizmetler hakkında açıklama</string>
    <string name="service_name_clock">Saat</string>
    <string name="service_name_compass">Pusula</string>
    <string name="service_name_content_center">İçerik merkezi</string>
    <string name="service_name_download">İndirmeler</string>
    <string name="service_name_fast_application">Hızlı uygulama çerçevesi</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi bağlantı</string>
    <string name="service_name_game">Oyun eklentileri</string>
    <string name="service_name_google_service">Google hizmetlerine ilişkin açıklama</string>
    <string name="service_name_location">Konum tabanlı hizmetler</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Duvar kağıdı döngüsü</string>
    <string name="service_name_note">Notlar</string>
    <string name="service_name_recorder">Ses kaydedici</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekran kaydedici</string>
    <string name="service_name_security">Güvenlik</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi hizmet çerçevesi</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>&lt;a href=%1$s>Gizlilik politikamızı&lt;/a > okuyun ve kabul edin&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Hizmetlerimizi kullanmadan önce &lt;a href=%1$s>Xunlei gizlilik politikasını&lt;/a > okuyun ve kabul edin:&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Gizlilik politikası</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Güvenliği kullanmadan önce &lt;a href=%1$s>Gizlilik politikamızı&lt;/a > okuyun ve kabul edin.&lt;br/>&lt;br/>Android 11 standartlarına uygun olarak ilgili uygulamanın çalışması durduktan sonra 5 saniye içinde bir kerelik izin geri alınacaktır. Uygulamayı bu kısa süre içinde açarsanız izin geri alınacaktır&lt;/Data></string>
    <string name="servicestate_title">Temel hizmetler hakkında açıklama</string>
    <string name="setting_locale">Bölge ayarlanıyor</string>
    <string name="shut_down">Kapat</string>
    <string name="sim_card_detecting">Sim kart kontrol ediliyor</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">Sim kartı bulunamadı. Sim kartın düzgün takıldığından ve bakiyenize yeterli paranızın olduğundan emin olun</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil veri ağına bağlanmaya izin verilsin mi?</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Sim kart kontrol ediliyor</string>
    <string name="sim_card_detection">Sim kart takın</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Sim kartınızı cihazınıza yerleştirmek için lütfen cihazla birlikte gelen yönergeleri okuyun</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Sim kart ağa bağlanamadı</string>
    <string name="sim_dectection_next">Devam et</string>
    <string name="sim_redetection">Tekrar kontrol et</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Sim kartınız geçerli bir operatör ağına bağlanamadı. Bakiyenizde yeterli paranız olduğundan emin olun ve tekrar bağlanmayı deneyin</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bu seçeneği seçmeden önce tam ekran hareketlerini nasıl kullanacağınızı bildiğinizden emin olun</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">İptal et</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Tamam</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran hareketleri</string>
    <string name="skip_underline">Bu adımı atla</string>
    <string name="start_up_slogan">Hoş geldiniz</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="suggested_actions_uri">android.resource://com.android.provision/raw/suggested_actions</string>
    <string name="summary_not_set">Ayarlı değil</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistem gezinme modu</string>
    <string name="terms_of_use">Şartlar ve koşullar</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Kaynaşmış konum sağlayıcı, HTML görüntüleyici</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Hangi bilgileri topladığımızı, nasıl kullandığımızı ve sizin için hangi seçeneklerin mevcut olduğunu anlamak için kullanıcı sözleşmemizi ve gizlilik politikamızı okuyun
Miui'yi kullanabilmeniz için önce kullanıcı Sözleşmemizi ve gizlilik Politikamızı kabul etmelisiniz
%s ve Mi hesap bileşenleri internete bağlanacak ve konumunuzu alacak"</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi mağaza sistemi eklentisi</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Paket yükleyici</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Sık kullanılan ifadeler</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Kayıtlı servis</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Güncelleme</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi hizmetleri, Mi Sim etkinleştirme hizmetleri, Mi bulut, Cihazı bul, Ana ekran, Oyun merkezi, MAB, Miui daemon ve MSA sistem bileşenleri, Çeviri hizmetleri, Hızlı uygulamalar, Uygulama kasası, İstatistik, Mi bağlantı</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bu özelliği kullanmadan önce facemoji klavyesinin gizlilik politikasını kabul etmeniz gerekir"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bu özelliği kullanmadan önce kika klavyesinin gizlilik politikasını kabul etmeniz gerekir"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu özelliği kullanmadan önce Mint klavyesinin gizlilik politikasını kabul etmelisiniz"</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, Google Play hizmetleri</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Akıllı kartlar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, Bağlantı hizmeti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji klavye gizlilik politikası</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika klavye gizlilik politikası</string>
    <string name="title_fingerprint">Şifre oluştur</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
    <string name="user_agreement">Hizmet şartları</string>
    <string name="user_agreement_declare">"Miui'yi kullanmadan önce kullanıcı sözleşmemizi ve gizlilik politikamızı okumanız ve kabul etmeniz gerekir. Cihazınız aktif durumdayken Mi Sim etkinleştirme servisi, ana ekran, sık kullanılan ifadeler, çeviri servisi, Miui şeytan ve güncelleyici şebekeye bağlanacaktır. Ayrıca MSA ağa bağlanır ve konumunuza erişir"</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI ses kontrollerini kullanmanıza izin verir ancak daha fazla güç tüketir (Her saat +1%)</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Bu durumlarda Mi AI kullanabileceksiniz:
1. Ekran açıkken
2. Ekranı kapalıyken müzik dinlerken"</string>
    <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza Mi AI şeklinde seslenin. Mi AI sesinizi tanıyacak ve cihazınızı kontrol edebilecektir</string>
    <string name="voice_assist_title">Ses ile uyandır</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Kabul et</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Reddet</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Kilit ekranı duvar kağıdı kilit ekranınıza her gün çarpıcı görüntüler ve heyecan verici hikayeler sunar</string>
    <string name="wc_dialog_title">Yeniden tasarlanan kilit ekranı</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Tekrar dene</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Hayır</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Sizin için çalışıp çalışmadığını görmek için kilit ekranı duvar kağıdını açabilirsiniz. Ayarlar > Kilit ekranından her zaman kilit ekranı duvar kağıdını açıp kapatabileceğinizi unutmayın</string>
    <string name="wc_double_check_title">Kilit ekranı duvar kağıdını dene</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Bu özelliği kullanmadan önce üçüncü taraf içerik sağlayıcısının <a href="%1$s">Gizlilik politikası</a> ve <a href="%2$s">Kullanıcı sözleşmesini</a> okuyun ve kabul edin</string>
    <string name="welcome">Hoşgeldiniz</string>
    <string name="wizard_script_uri">android.resource://com.android.provision/raw/wizard_script</string>
    <string name="zone_picker_title">Zaman dilimini seç</string>
</resources>
